想去半個月旅行 去長洲定台灣好？

長洲
台灣

屌你老味呃正評

半個月玩唔玩得晒

長洲有咩旅遊點值得去
半個月諗住點安排行程
btw 評已正

淨係碼頭都夠玩一日啦

長洲最少要玩一個月先夠，半個月一定唔夠
利申：去過

得半個月好似橫洲好啲

之前去台灣玩左三個月

我老豆玩左長洲大半世都而家都未玩完 你半個月玩到d乜？

仲要傳到我呢代都未玩得哂 長洲夠你玩幾代人啦

台灣半日都夠玩啦

去上水算啦 得咁少時間 記住唔洗簽證㗎 帶回鄉証就ok

長洲淨係搭船都半個月啦

淨係對腳都玩一晚啲fd

認真推介,如果你中意大自然的話,
建議你行吓張寶仔洞
但要準備足夠糧食
因為我上次都行左四五日先出得番黎

半個月去海南丫島仲好啦

長洲好麻煩㗎， 又要passport又要簽證
但係就多野玩嘅，老豆3歲玩到依家都未玩完

去長洲記住唔好帶違禁品
小心d 會打靶

搭船咁耐 緊係搭飛機入長洲啦

樓主不如上太空啦 唔洗1秒玩完 抵玩